為何深夜總是餓

點解食物熊貓冇凌晨送餐

有喎

有咩食

邊度有

間野有開咪有囉on9

邊有 你試我睇

邊度睇㗎 點解禾冇

711 ok？

梅菜扣肉飲雪碧

想食冰皮

好耐冇食

ok

我都肚餓

想煮但係又好麻煩

唔想洗碗 煮又要等

Same
但係真係好餓

想食超濃沙嗲嘅沙嗲牛麵

就快餓死